除左股票 你仲有咩資產

好少接觸物業 因為無錢

自己嘅知識同技能計唔計
Tangible assets應該無乜